［溫哥華飲食討論］溫哥華巴絲請進

今日得閒走咗去西湖到飲茶 發覺好似差咗好多咁

件馬拉糕好實 啲腸粉就皮好厚

個飯又係硬同唔熱

唔知係太耐冇去唔記得

定換咗廚啲嘢差咗

另外歡迎巴絲們分享下其他茶樓同餐廳

雅谷

睇相好似幾大碟

不過貴左小小，牛扒同非洲雞扒好好食

講起大碟
有次誤打誤撞去咗Coquitlam間高帕

個梅菜肉餅好鹹到仆街
Fd叫吉烈豬 牛脷都ok唔會韌
但咁大份 價錢就當然有返咁上下

下次去試下先

銀塔啦

呢間野一時時，不過偏貴，Coquitlam中餐唔算太多選擇就真既，一係鹿園囉。
利申：住附近

巴打係咪想講食街嗰頭間銀座？
好耐之前去過一次 冇咩印象

嚟間應該都唔會再去
話時話鹿園好似貴咗好多

M cafe

睇相唔差喎 價錢如何？

再講下Victoria Drive間梅園
個咖喱牛腩飯啲汁好似水咁稀
飯又凍

pish

Fraser Houseroll

有無人食過TSUJIRI?
好多人排隊 每次放工去都賣曬

九記係咪狗都唔屌

非溫哥華人但成日去溫哥華

再遠啲Hastings Tentatsu都唔錯imo
幾平多定食

Richmond 間梅園有蟲，換左兩次都有Cls

未食過 但以前經過好似冇乜人 唔知係咪時間問題
反而有啲掛住佢隔離以前間南海魚村

未食過 淨係聽人講過以前有客俾唔夠tips被人追住

哇屌blacklisted

佢2 點開門
D人1 點已經排隊 or 有online booking (online 排到5 月）

基本上一開門D popular item （蛋糕/ Green tea mochi) 已經賣矖
其餘時間得返雪糕飲品果D
所以除左開門果一下
大部分時間都無乜人排 因為已經無野買

見到D 圖好想食

有邊間正統日式嘢好食.除左拉麵
間間都泡菜開整roll

九記